尋晚倒數同朋友係m記鋤dee比經理阻止

4個人叫左野食 食完諗住坐到12點

諗坐打下啤牌過

打到一半個經理行黎話呢到唔比玩啤牌

利申 好靜 冇騷擾人 冇賭錢

有冇做緊m記既巴打知係咪唔比人玩啤牌 on99 勁嬲

好多人都有玩卡game

屌 你講起我都講 琴晚十點幾十三點係尖咀m記買野食 想影個餐單比人睇有咩食 比個帶眼鏡既經理大叫三次叫我唔好影

跟住用麥樂會買兩個餐九十幾蚊先送一樣野 問佢係咪仲有一個餐未送 夠膽死話一張單計

係囉 啲人玩broad game就得 屌 嬲
等下落去食再玩啤牌先 死仆街！

係咪個死仆街比負皮我

我轉頭就落去再食個包 打啤牌

十年前已經唔比鋤dee

咁都唔比 趕走哂唔係食野d 人仲好啦
有d 人當自修室 有d 流浪漢瞓成晚都有又唔見佢趕
欺善怕惡

用手機玩

⋯唔啦 冇意思

咪係 又唔見行去啲流浪漢到講
先生 呢到唔比訓教

尋晚倒數買左打啤酒去m記飲 俾個經理鬧

不嬲都唔畀架啦
玩啤牌驚你係聚賭
有規定係唔畀
聽日記得準時番學啦

樓主 : 邊有m記唔人鋤dee架?

一打唔洗找

On9仔
公園都唔撚比賭錢啦
唔係賭錢 玩玩具就死開一二邊啦

m記經理:間間都唔準架啦

喂 你咁大聲做咩呀

坐左幾耐？

下次你大返個經理話M記邊到有寫唔比人鋤dee啊, 你報警囉.
個經理會識自己收皮

喂 你做咩搭我膊頭

十鳩幾年前已經唔比啦，十個鋤得九個賭，差到賭幾大

退錢，分單再落過
睇下佢會點

你做咩搭我膊頭呀